黃的APPS 急需大量「黃司」

「香港人」既綜合黃色CALL車 APPS正式上架了

「巴絲GO」Apps剛剛上架
但始終也是司機不足
希望有更多的士，貨Van及貨車手足加入

另外如果有特別疑問（例如有的士牌但冇揸開又想加入搵外快，或者有2號牌但冇車不過又想試吓入行,想加入家長車行列）都可以揾我地 tg @ TomiMe，我哋會搵行內人為您地提供意見

希望大家可以繼續支持我哋
對我哋嘅服務有任何疑問或評價
可以隨時聯絡我哋
多謝手足您既支持

乘客版：
司機版：

客服Telegram: @busgo_admin
客服電話及whatapps：61136122
instagram:
facebook:

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#香港人加油

推

想做黃屍多啲

點樣核實？
一定有啲廢老司機混水摸魚

斬人民建聯鄺星宇原來19歲就開始做區佬社區主任，去到舊年都未到佢上位，個廢老仲要輸埋

支持

我哋現時逐個司機聯絡
會問司機認唔認同我哋嘅理念
嚟認證佢係咪真係「黃司」
係咪扮就真係只能靠我哋係咪真係聽睇得出
當然會有一啲「轉黃」機會出現，但我哋團隊認為就好似之前黃店餐咁，都會有「突然變黃」情況，不過我們會初步相信
當然日後靠大家對司機嘅評價係非常重要
如果有用家回報我哋有藍絲廢老係我哋平台
我哋會絕對立即踢走

仲有我哋打算日後建議司機大哥車內掛啲小文宣等等

Pish

最怕保姆車是藍，一陣有文具比佢哋接送就仆街，車咗去差館被消失，到時冇人投訴，冇人知佢係藍，可能會害死手足

下個月考的士
係唔係要自己去藍車行租車再開app

校巴我哋有一直做緊家長車嘅司機幫緊手
我哋暫時都未收街車
如果到時真係需要收
我哋會親自認證
手足嘅安全排係第一

明白晒，已download

part time得唔得？
正職no pay leave時得閒，
有1,2牌
有香港揸棍波車經驗

可以啊冇問題
隨時都可以上線接單

喺車入面掛文宣或者貼紙幾好喎

乘客坐完見到文宣可以開app匯報番係黃

直截了當

有冇考慮加入3.3噸車.
路面3.3噸車多左, 有啲又有尾板
定價又可以平過5.5噸. 比消費者多個選擇
現時應該冇一個平台有3.3噸車作為選擇

只係想問
你地平台點賺錢?
無理由收的士司機平台費，畢竟出邊大把免平台費

利申：屋企人黃，揸的士，本身成手都係平台app做call台客

即download

同call4van 合作好過啦

上車問佢721唔見人，佢識答係831打死人咪上車囉

up

問佢某啲日子發生過乜事 隨機問
或者調返轉 200萬人遊行係幾時 我地悼念邊個義士咁樣

扮黃都好 起碼肯扮。 貼返小小認証就夠

同埋的士 你貼曬文宣好易比popo/藍屍司機1823針對。

9噸都有

推 但前排我見到都有tg黃的台 有冇興趣聯絡佢地合作
*岩岩搵唔番個台 唔知咩事

搵到了
搞得唔錯

、

多謝支持

push push

都可以聯絡我哋睇吓幫唔幫到你呀，我哋都希望幫到多啲手足入行

多謝你嘅意見
聽你咁講真係值得考慮
我哋會認真討論下

我哋已經搵緊啦

push

老豆唔識用app

推呀 等左好耐

點樣證實

點解唔搵 call4van 合作?

私家車淨想做校巴可以點做 唔係想做咩uber

揀地區好慢 係咁轉

我哋唔收月費啊
我哋一開頭未必有單
冇理由要司機比月費我哋
咁當然我哋都要保障手足既生活
所以我哋嘅營收只用於出糧比手足
但頭兩個月已經有家長支付手足人工
所以除了初入台免費外
6月7月都會不會收費
之後嘅收費每張亦order只收2蚊
我哋司機討論過
呢個係佢哋認為合理嘅價錢
HK TAXI收6蚊一單
我哋唔係想賺錢
我哋只係希望幫到手足幫到司機
所以我地只係收2蚊一單
不過我哋都係聽返
我哋嘅司機同大家嘅意見去決定
如果有手足喺我哋度工作
但因為我哋嘅收費太平宜令到佢哋連生活都成問題
我哋會再上嚟問大家意見取個平衡

有的士牌 想問替更得唔得 本身有正職唔係日日可以落場

係
正常唔抄既搵食車都比人搞

係

我哋個理念其實都真係希望啲司機扮吓扮吓真係跳黃
雖然咁講好似好困難
亦都可能只係極少數
但我哋希望嘅係更多人加入黃色經濟圈
好過佢哋繼續係籃圈嗰邊
長遠黎講係要吸納更多同路人返嚟
先令黃色經濟圈越做越大
我哋都會加油

Tui

得架七人，做uber嗰類載客係咪當犯法？

你地不如聯絡tg channel啲司機啦

叫佢聯絡我哋我哋慢慢教佢用

Push

想做校巴你聯絡TG @tomime 呀

終於有app

冇問題
啱啱上架系統可能未穩定
我哋會研究吓睇吓解唔解決到

咁call4van?

可以聯絡我哋睇吓幫唔幫到你呀 @tomime

我老豆android機 download左好耐都未得

感謝IT手足整app

保障司機絕對係我哋優先考慮
所以我哋其實現時我地都唔太建議貼文宣
啲狗真係會咬死佢哋

私家車因為法律問題真係做唔到
我哋冇Uber咁大嘅團隊同財力

想問係咪tg 黃的台既APP 版

同問，仲有fb page有個wolitaxi和你的係咪都一樣？

唔緊要，大家加油
只係咁岩呢排冇工開所以順手問吓

L

驚唔驚搶左其他黃台生意 好似call4van 咁 可以考慮同佢地合作

今朝用左
幾次都無車
最後係返Tg落order
希望真係會有更多黃司加入呢個大家庭啦

我地已經聯絡緊黃的台
我哋會再聯絡call4van
希望我哋黃圈會越嚟越好

佢係咩機型？

gogogoooo

所以我地急需要黃司
如果手足見倒有黃司都可以叫佢地幫下手

繼續加油! 如果需要大家幫忙即管出聲

有冇85折的用

講真，其實我哋明白無論司機定乘客都想做八五折。
我地一個的士家長車
以前都唔做八五的
但最後都係屈服
因為真係可以搵多三成錢
做八五折司機都真係會多啲客

但法例一定要跟錶收費
加上我地打正旗號做黃色經濟圈
如果我哋鼓吹左八五折
啲狗一定咬住我哋嘅司機唔放
為咗保障我哋嘅司機，我哋仲考慮中...

會唔會同黃的app打對台

不過手足如果近排開真係可以揸下的士，都幾好搵呀好過外賣

會唔會好似hk taxi 咁有remark比乘客自己寫 然後司機再決定做唔做.. 咁就唔犯法

猶豫左一陣
我係貨van 司機
但咁名正言順真係有D 避忌

我老豆話牌保係老細先有
佢影唔到咁可以點

有黃的台和你的
不如傾下點一齊玩
雖然佢地好似嘈左
但應該的士司機都去晒佢地台既旗下

巴打小心俾call4van 批鬥你

btw 支持

捐晒盈利？

牌簿唔使影影的士證就得😂

搞多個係好事
但唔好搞到本身call4van 黃的台
樓主要同佢地協調
做到共生就最好

唔會同call4van撞？
當初龍門整個瓏van 俾call4van批到呢

我哋會聯絡佢哋呀

完全load唔到目的地喎

失業多時 有1 2牌 無車有無辦法 tg左 @tomime 無回覆

如果我係黃，會拎啊爸架車渣下
但係啊爸係藍咁點搞

幫推
近排先pass路試

因為有太多人搵，回覆需時請稍等🙏🏻

而家暫時淨係入到地區，入唔到詳細地點🙏🏻

推！

一係唔好用
一係你開工時先ONLINE
唔好裝佢手機
但...好怪囉

而家暫時淨係可以入到地區🙏🏻入唔到詳細地點

屌你老母，已封

要甩咗P牌先做到

你可以聯絡我哋呀

你跳落去唔會變黃屍
變藍屍

巴打你後台需唔需要揾人幫手？
利申做緊同行cs

暫時都有手足幫緊手如果將來真係需要更多人手，我哋會搵大家幫手，多謝晒你支持

有的士牌但無車，有冇黃既車主/店可以聯絡？

可以聯絡我哋呀TG @tomime
希望我哋幫到你

岩岩發現有得call電單車
想問港島區多唔多司機？

P

pushhh

推，擴大黃色經濟圈

其實係 就算扮下見收入多左
好多廢中司機都係睇錢份上先入藍
但見黃的仲搵得多
到時好自然會加入黃圈

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

浮雲果然係死仆街黎

而家只係仆街 未死

tui

615黑衫白絲帶

公司車有無得玩

如果有一二號牌可以呀

幫推

黃的app立即組織工會 加入罷工公投

我哋開始籌備緊

而家成日供不應求

加油工會真係好唔夠人 罷唔罷工係下一步
夠人數公投左先係重點

好波

我地會努力

好事嚟
加油

你咁撚想死就坐言起行跳落去啦

咪撚喺度刷存在感

私家車，叫乘客自己放低錢等司機執就得

黃圈殺入運輸業

有創意
不過我哋想盡量更加安全同保險
保障多啲司機

冇的士牌幫你唔到一直想做uber但係又唔想車藍絲

已dl

會唔會同黃的台，和你的合作？

的士唔係有黃的台喇咩？

岩岩入左紙做電單車司機
希望可以出一分力，大家搞好佢

建議你哋自己有個關注list，唔需要流出，自己mon 住啲可疑人物就夠

啱！！！
隨時有任何乘客投訴我哋都會處理同關注

我哋有聯絡啊

未夠勇氣姐

小心有政府車

會唔會搞埋小巴，旅遊巴呢啲

速遞送件用私家車得唔得

老老實實, 無折都算始終想俾錢手足賺, 但點解要收我回程隧道費?

我地會小心保障司機

唔好咁
佢真係有自殺傾向

想請教一樣野 其實個認證準則係點
Btw 加油呀 辛苦曬了

721831

減左價喎二毛

我都封咗佢，個on9 仔真係好煩，個個po 都有佢

apps = applications(pl.)

我地完全跟正貨呀🙏🏻無額外收費呀

Pushhh

有自殺傾向唔等於可以無啦啦罵手足，罵自己人好好玩？

721831101

專心搵的士
貨van留俾call4van

lm + push

pish

係咪之前收會費個個

我地唔收會費呀

點解要影埋牌保

電單車得唔得

call4van = condom????

agree

點解又搞多壇嘢惡性競爭？

G 持
但係呢行好多廢老藍絲 如果搞得成功 佢哋一定想痴過嚟搵食

無的士牌，唯有用多 d

down 左先。

另外想問下巴絲係咪同哂黃的台，黃圏，同路人三個tg 黃的既gp 合作

全香港的士都係咁.....
除非你專登去D過海的士站搭

用過，放工前兩個鐘開始落order ，最後都book 唔到

仲有黃的台 和你的 lalamove 有冇辦法合作吓
有小小散亂

各有各做 百花齊放 有咩問題？
呢啲先係真.兄弟爬山
點解樓上個個嗌合作？

有無天水圍元朗交收綠的替更介紹

Call4Van點？人哋黃足好幾年
本身經營已經好困難
你而家仲要非牟利，想點

做司機既話，每張單你哋會抽幾多？

利申 想叫屋企人加入，但佢哋咁問我

同意

私家車可以join？以前試過買完嘢係私家車送貨嚟

ps另有正職

5.5 而家多唔多司機 / order?

Ps 黃家人有 想幫佢問/申請

收平台費我覺得合理，但咪撚柒搞到好似hktaxi咁俾d客亂寫又折頭又定食咁搵鳩司機笨柒

家父係黃，不過想佢退休多啲，所以無叫佢參與
但佢非常支持手足

唔收台費我先覺得合理，要高ggv一倍車價先啱，叫埋ggv一齊全行加double，咪撚搵鳩司機笨柒。

以上啱唔啱聽？

我待業但無車, 有無得加入=.="

有黃車行
騰駿

lalamove紅藍底㗎喎

已 download

希望大家用返Call4Van

有私家車係咪無得做黃司

今日call電單車冇回應

我想問係咪的士司機做替工係咪申請唔到，因為提供唔到車牌同埋牌保，幫老豆問

有的士牌想做pt 替更
直接搵admin?